毒撚秒回(92)

還是 愛我別走

如果有再會 恐怕已經一世紀
回憶哄騙我但凡失去也是美
用你一分鐘 都足夠我生醉夢死
如懷念也是有它限期 明日我便記不起

聽講開新post要訓

咁都幾撚煩

@雪雪

今日同fd老母傾劇集
發現我先係師奶

雪子我加緊回音
WAIT

今日開左5個post好勁

[quote]@雪雪
巧

你地慢慢

巧

原來有5個

WAIT

搞咁多野..
清唱都得啦

做番自己
Btw你好似係時候要做柒頭

十卜

唔好 我又要遮住塊面

頭未乾

佢唔止係電腦台
佢唔執野架…

Rap緊

點解 我自己聽過晒覺得見得人先比人聽

我已經唔聽就咁sd比佢地算 因為上一首已經好柒

You two
嘻嘻

收嗲啦

接受唔到咁樣 一陣7左點算

人地話好聽Ｄ呀！

因為我今日個陣勁high 9sd咗
之後我聽到一半唔敢再聽

都冇講咩

........
睇黎又係衝動累事撚

我清唱你聽

都係聽日先rap

，，，，，，，梳

Ok

果然係ＦＡＮ屎
第一段ＶＥＲＳＥ太低變左讀
ＣＨＲＯＵＳ幾好聽（真心）

係咪要 得1句 7秒

好怕羞 多謝多謝

好好笑
Ok ge ok ge

email

ＳＥＮＴ

Woooooooo

ssnowflake789@gmail.coml

見到 我聽了

好憎你

係咪架又話唔ＳＥＮＤ

好重口味 但good taste

聽熟真係有用

嘩屌好hurt

７秒瓜

秋爺

Btw 我真係訓了 岩岩好暈去一去廁所

唔好

訓係床冇咁暈

喂原來佢分散投資架

你都係

你最尾究竟笑咩

痴線
不知幾專一

嘩仆街 你第1句低音咁撚掂嘅 唔小心心動咗

笑自己唱錯咗

加油喔

你唔好再講 打柒你

屌。。。。我唔講嘢了

又留意人低音

唱比人聽啦

好想搵人
但係佢單剔我
陰公

估唔到依首又幾啱你唱
揀歌之神

屌我最期待的畫面

我都唱錯左…

搵咗？
唔好搵了 我都無搵了

做乜笑我

所有嘢都唔會係你期待嘅結果 我夠膽講

無笑呀

唔係之前果個
另一個fd

收野啦

車失9望

開始覺得
返黎係錯既

那英雪

除左最尾果段
成首都唱得冇咁辛苦

另一個
未聽過嘅

笑你有獎咩

笑死我 真係得一句

朋友黎姐

Fuck you

有其他既 不過唔係清唱

咁你係咪會走

放負啦頂你

我放棄左係果度發展
結果換黎d咩

可唔可以要唔係清唱

無負了依家

惡到

搵下先

點解單剔你

開始考慮

仍然 想講
最後一句

ＤＥＴＡＩＬ？

正呢

一係扑左一係唔開數據
兩樣都避開me

我的雙眼裡

ＧＯＯＤ啦
咁多野諗

點解避

幾時走
禾送機

瓜仔果首好聽喎！

我如果留係果邊
識人可以暫時做住野
係關讀果科事

嗚呀

點知佢
返到黎唔同哂

唔會話你知

感覺我可以唱好少少

點解我記住個歌名係命硬

秒！

有開住和音唱既得唔得

你覺得而家好似番黎仲衰？

冬

都得

我up乜鳩

ＷＨＯ ＡＲＥ ＹＯＵ！

都係好短 因為我係用telegram自己唱 好少錄長

冇野！
又呃本冬

唔駛覺得
係更衰

原來我有一句一開頭miss jor 發緊夢唔記得入

想長駐外國
咪撚返黎煩

冇呃你呀

。。。。。咁係咪絕膠。。

九成男人都係屎 有冇人同意

咁你會喺個度做咩 姐係有咩工作比你做

係啊 sorly

痴線又屈

仲要一齊食飯架

咁點解唔講

照顧下自閉兒童
叫做用到學既野

我唱10次只會覺得有1段入得耳...

慣左
懶神秘

有Ｄ野而家睇好似衰但未必衰得哂
鋼鋸嶺個Andrew Garfield就係冇得做蜘蛛俠先接到兩個大導d戲
而家事業反而仲好`
我毒淨係舉到呢個例子

咁我應該仆街了

有排

可唔可以唔好咁

好高要求

大把野岩做

唔係高要求 係難聽

你都唔係！

邊句?

唔洗懶啦。。。得啦。。。

咁你都係架姐

總之而家衰
身邊人走哂
夠衰未

近排睇左咩搞緊咩

禾唔會走

not me?

咁好多男人都真係屎
我又咁岩係男人咪要講sorly

做咩咁講呀

不嬲唔講人知
到時咪知

聽完唔理我?
no next time!!

聽你個句唔似會唔入得耳囉

次次一咁樣就想出走

可唔可以唔做屎呀我問

我唔想比耍廢既人地聽

知你好

藍奕瓜

可以

睇緊日劇

唔記得 總之係靜咗

ｓｏｒｒｙ

依家去緊聽第2首呀

唔係我ａｒｅａ
可以收皮

有o的唱得好難聽 但我又費事比你聽

我認我係仆街

我聽左次

終於要 散聚了
你漏左終於

做人又唔駛做好人既

歧視揸ｆｉｔ人

我都sd咗我9 rap
但係係之後再錄所以應該會好啲

如果當初拎讀書d錢去買樓
一定好好搵

走去冰

禾仆街嚟

好cute

插唔到口

聽

我講過喎

我地朋友

讀書個度？

Yes

Fuck no la diu
個時好攰 講嘢無氣

來來來

咁媽媽點算

但真係好cute

睇埋劇就slp算

佢仲健康過我
反而我身體仲差

仆街讀歌詞渣我

咁早唔似你

我發現左段1分鐘既任我行 要唔要埋

睇醫生未
仲有邊度差
之前留院個唔舒服好番未

Ok
Wa原來你唱歌幾好聽

你岩
唔記得食dinner而家叮緊

我要聽
勁中意任我行

食咩
好肚餓

D零件有事
14覆診

頭乾 訓得 聽日開工

還好...
我聽多次先 保險少少

仆街原來我錄錄下rap又笑咗 聽番先知

wait

巧
去醫院搵你

所以咪覺得cute

加油番工十卜秋爺

無所謂啦 都柒開

不了
要考試

日式便當
我食先你地繼續

考咩試

有少少位唱得唔好 不過算了 依家無力補唱

早料秋仔

好撚肚餓

一齊柒

當同fd唱k咪得囉
唔會笑你

唔食物閃你

不敢面對

嘩屌好好聽喎

都可以

怕咩 大家一齊柒

但我覺得rap得幾好囉 係真
冬仔我sd最新比你洗底！！！

send左未姐

yes

3個3個邊個柒 無人柒無人柒

雪仔大膽左喎

好啊

ME?

係你

唔係我大膽
因為我上一首真係好柒 我夠膽講 無下一首可以柒得過第1首嘅rap

雪仔柒雪仔柒

.........

係真 真係幾好聽

.......
你鐘意既話 有機會唱多o的你聽

無所謂 慢慢唱

冬仔聽完未
覺唔覺我可以係rap界發展

Yoyoyoyoyoyoyoyoyoyoyoyooyyoyooo
Check checkcheckcheckkkkkk

如果還能看出我有愛你的那面
請剪掉那些情節讓我看上去體面

笑死

Ok ng shake

想唱

=.=......我講真....

唱

仲係演員

渣ga
緊係一齊rap ga la

太夜啦

仲有千千萬萬個機會你唱

好！
我都ｒａｐ
你要邊首！

Rap我個首 返老還童

未試過

Yoyoyoy
Call me rap snow yoyoyoyo

其實我今次都係第1次

認真
東０４一開黎聽以為係ｅａｓｏｎ唱

我都覺得好似

但好似有佢自己d style gum ge 好似係

有伴唱

東０５低音真係好聽

幾岩你

任我東

高音怪怪地

Call me rap snow

好on9

=.=ching又開始high

我要冷靜o的

聽完未呀懞冬

好－好－多～
一路聽一路搖

原來你都係ｆａｒｍｅｒ！

冬仔係大嘥鬼 留名佢又食唔哂盒飯

又話男人聲 都幾好聽啊

我應該訓了 聽日早場

Ok 咁我繼續yo
Yoyoyoyoyoyooy

咩呀 真係男人架 讀哂歌詞咁架

渣到

應該唱到高音既

唱唔到 真係唱唔到 好心分手副歌唱唔副

你應該叫我早o的訓先岩

試下練下

同冬仔鬧rap農夫
不過我好鍾意佢首重新長大

笑乜鳩

同問

我想聽 呢首我幾鐘意

好渣 太渣

唔比我訓

決定向rap界發展 畢再唱歌

撚有 話你渣呀清

senmt

不了 好高音

有人想逃避

你到底笑乜

ｍｃ ｓｎｏｗ！

屌你

無我份 屌你

仲差４啖！！！！

好惡

辣殺

ｒａｐ到我自己噴飯

Useless
Me 一啖=4啖

笑到我仆街

唔同你玩啦屌

我應該都唔得喎ｃｈｉｎｇ

fine 我去訓

想聽你唱女人味

上佢！上佢！

我係

渣！

果斷留名

收皮

Agger ching

我笑緊

我十卜你屌佢。。。

有咩好笑

佢實恥笑

真係收皮 聽日早起睇戲 898

Ching冷靜啲

咁我都恥笑

唔ＳＥＮＴ！

88

早料唔好劇透

挑你機ＲＡＰ富甲天下

屌好好笑 笑到我仆街

唔熟啊ＦＫ Ｕ

我覺得我可以喺rap界發展

可以一戰

好好笑 你一路rap一路笑

ＹＯＵ ＷＩＮ！

眼訓到痴線

你仲要慢一拍 勁好笑

瞓未

佢歌詞出得快到睇唔切

下面有得睇呀傻仔 笑到我

未 仲做緊

我宣布
返老還童>>>>>>>走冬

差幾多

唔Ｋ ＳＥＮＤ比你啦總之

你個名

唔好忍啦！

好多

一齊柒囉怕咩！！！！！！！

我賜隻手比你做！

我改咗好耐啦咁遲睇到架

快做 加油

錄左２段富甲

聽！

你錄到笑個下我真係笑埋一份

我聽番頭0.5秒已經~笑到停唔到

我聽咗3次 笑死我

Yes 你係rap god

隻揪啦
富甲天下
比你2TAKE過

已DEL！

聽日錄 熄咗電腦

留咗底

唔好啊

終於明你笑咩

Btw我諗你應該明我個時都係一路rap一路笑

ＲＥＴＡＫＥ啊仆街

諗到自己ＦＡＩＬ果時

笑到我牙

係 屌rap真係好好笑 點解我當初可以咁大勇氣sd個段比你地

挑機
Rap埋返老還童下面個part

希望我首dreamcatcher可以洗底 醜醜第1次就聽我咁撚柒嘅rap屌

你話你ＨＩＧＨ左麻

第一次先最好笑

我del咗

你等我平伏番心情先

咁我聽多次你首返老還童先

一ＴＡＫＥ過？

笑撚死我 五叔！嘩！

一take過好驚

我唔係好熟富甲天下其實 勁耐之前聽過但唔記得哂

呢首已經熟過返老

我ＴＡＫＥ２笑到痴撚左線

屌我唔熟

咁我要take幾多次先錄

一ＴＡＫＥ！

仆街。。。

我勁熟學海無涯同埋風生水起

３ＴＡＫＥ啦

我有聽但無返老咁熟

拿拿臨down咗落嚟聽熟佢

ＴＡＫＥ３正常好多

哭了髮線

我定你

Ok take3

ＭＥ

屌 笑咗
估唔到你仲唱緊

瞓了 明天要早起 早抖

早料雪仔！！

你要痴線版定係ＴＡＫＥ３

仲有無人

我笑到有腹肌

Still here

ＨＩ阿田

唔知訓好定做多d好

有冇人未訓？可以聽我呻下

做多Ｄ我陪你

我未訓

我仲係酒吧個fd醉左

眼瞓未

小小啦

都ok既

因為一件事令我心緒不寧，我真係唔知點算好，想訓都訓唔到😔

玩得開唔開心

ＳＨＯＯＴ！
請講
本冬為你服務

個fd唔開心

咩事呀佢

我同佢一齊就黎五個月，一直關係都唔錯，感情有增加無減，直到情人節後感情有d轉變。

佢個ex 揾番佢哂命
好難講 一言難盡

當晚佢要返學，所以我地早幾日已預先食飯慶祝，咁果晚都有接佢放學同返屋企。

但有件平時唔一樣既事發生，佢話唔洗送我返去了，今日我送你搭車，咁我開頭都冇諗咁多，我上左車先知上錯車，我咪打比佢話我上錯車，而家係錯既車站行返屋企，我再問佢返到去未。

ＥＸ係咁架啦
全部係雞係公廁

上錯車好平常姐

唔想人地當佢水泡
但每樣行為都做到同朋友冇乜分別
想唔當你水泡都難啦
男人仲煩撚過女人

有冇人回我

寧願獨自一個都做水泡啦係咪呀

ＨＥＲＥ

巴打咁夜仲唔訓

我夜頭鷹混水獺

咩都淨係為自己諗既人真係唔好拍拖害人

訓唔著悲慘的我

咁熟既呢句

而家Ｄ人為拍而拍架啦
冇理自己係咪中意人地

做其他野啦瞓唔著

如果一個男人 為愛情而一直頹廢 而唔去重整自己 係叫失敗

岩聽

我個fd 就係走唔出佢個ex
係要困自己係個籠到 飲到醉哂 訓醉都係於事無補

鬧撚醒佢啦
咁樣做比邊個睇呀
廢撚到咁唔好做男人

如果我早啲知 佢唔會有今日

但佢個ex真係不知所謂 分左手 周圍比仔屌...同做雞無分別 係無收錢咁解

問佢除左放負仲有乜撚用

佢好小放負 但佢個ex無啦啦又出現係佢面前 我明影響幾大

西痕
不過都唔關你朋友事啦

咁飲完喊完就好振作啦

垂頭前 沒緣份喪氣

希望佢會 但我覺得未必會 始終一個人環境無乜壓力 如果衰左係愛情到 就好難走出黎

你做咩咁夜仲未訓

佢有ＦＤ陪應該會好Ｄ架喇
你睇住佢啦
再唔係ＨＵＧ下佢

男人用hug係無用 女就得
男人講既係 靠自己
佢有個女仔fd 叫我走先

ＭＯＮ ＰＯ

唔明

男人老狗真人唔慣ＨＵＧ

係唔會 hug只會對女有用
所以溝女 你夠膽就得 我信呢句

睇下有冇人有負，要人陪

我成日自ＨＵＧ

我都係

6:25分
回家了

我就瞓喇

仲未訓..bro你有咩做

練歌

...早啲休息啦
我都係唱歌 夜晚對把聲唔好

因為我痴Ｑ左線
早料

bye.

6:41已家先番到屋企
好眼訓

究竟放咗係邊撚到

我度

秋兄早晨

唔見左d咩

身分證

搵到了 開心仔

蕉蕉早晨

係邊到搵返

派派幫幫 普哇普哇普

出門口 仲未食野

蕉

知唔知東涌站有咩食

枱面本身有堆書同筆記俾我放左落地下
應該放個陣夾埋咗張身分證

早晨

MORNING!!!

濕

書籤

hiii!!

頂你差啲笑咗

笑死。。

食老婆餅食到好飽

唔知點解笑左

好人卡。。

屌那星諗住回歌 唱完先知未撚㩒制

做咩黎呀你

而家個個都唱

我做咩黎。。

我唱比雪花咋

咩jack

好囉

男孩像你

負評

原來係單獨唱
喊出黎

？？

３。２秋

早啊

本身返工早退約左frd諗住比生日禮物佢然後夜晚去學鼓再返屋企做功課
但琴日臨訓好暈今朝起身好頭痛
請左假諗住訓多陣去搵frd
點知依家劇痛 frd都推左
鼓就今晚一定要學 因為已甩左底兩個星期
嗚呀 我用左十分鐘打上黎博你地同我講好好休息

今日有咩做

開工啊
係港台

訓教啦ｃｈｉｎｇ
無野重要得過身體

ｆｉｇｈｔｉｎｇ

訓喇乖

唔約你

點樣先可以好返

唔出街（ｍａｙｂｅ）

訓教！！！！！！！！！！！！！！！１

又想檸檬我

仲未聽熟

無檸檬 不過。。條女好似會上黎屌。。

聽熟再唱

邊條女

仲有邊條女啊ｃｈｉｎｇ。。

yes yes

哦你條女

唱俾我聽

我都想有女

咁邊條女啊清

我呀哥條女啊清

係咪會回歌先

上次我冇回咩

啊哈係喎
咁你留係屋企同佢玩下

好好休息

燒春袋啦

有呀大佬

咁咪出街囉

已經洗定頭沖好涼準備走佬

諗住避成世？

唉出去喇

為表誠意我send先

等你

屌即刻收到

套戲好好睇

唔係 人地上黎唔係想要的私人空間咋咩？
咁我避開下都好合理。。

佢上黎咪出一出去食個下午茶。。比佢搞下野

娘娘

DIU

好攰呀！！

返工

條女真係上左黎

大東瓜

讚下你都不滿

有無人掛住我

MO

琴日陪個fd 飲左好多
7點先訓

你有飲

你都唔係讚

ｙｏｕ

即刻好撚驚

ｗｈｙ

冬冬同雪雪訓死左

雪雪好似有街去

咦好似係

因為我心裡只有雪花

屌跟左你叫雪雪 好嘔心呀咦

人地心只有櫻仔呀ｃｈｉｎｇ

笑撚死朕

點會無我一去到坐低就放低枝64比我

屌你老

頭痛死未

老MOUSE

冬琴日同我差唔多時間訓

咁又無 係時間癲倒左 好攰

就是不甘心
不過我肯等 等一生都等

聽日返工

唔準你咁爛口

我聽日都要返呀

係今晚仲要去party

對你應該會再爛啲

你都要呀公里bb

咁就BYEBYE啦

衰仔 唔比呀

見到啦

屌

多殘忍也都自己安慰

抱歉 真係無

雨下整夜 我的愛溢出就像雨水
院子落葉 跟我的思念厚厚一疊

我都無啦

手持ｂｏｎａｑｕａ就有閪屌嘅日子

把永遠愛你寫進詩的結尾

人少少發下癲先

你做乜鬼

發癲啊ｃｈｉｎｇ

早啲番屋企真係好攰

咁多節目都無女溝咩

因為條女上左黎。。。同人ｓｋｙｐｅ緊都唔敢講野啊ｃｈｉｎｇ
唯有打字發洩下我嘅不滿

慢慢

屌我條褲係間房到。。想落下街都。。。。

全男 係琴日陪我個fd佢先有啲女fd
但都無乜興趣

佢地入左去

錯在你 這麼死心塌地到像奴才

眼角高

濕 個戲院幾舒服幾好坐又平

我同佢同一間房。。。。 而家我係廳。。。
唔敢出聲

唔關事 比你都唔會鐘意啲又煙又酒啦

agger

去左星影匯?

咁又係 巴打幾高?

久未放晴的天空 依舊留著你的笑容

係咪好撚多人

係幾好 不過遠左少少

yes ar 隔離果2個好靚女

係啊 幾遠

戴著２個耳機好辛苦啊ｃｈｉｎｇ

無佢份

ａｇｇｅｒ

170

我唔敢話自己好好 但最小我無煙既習慣

我八掛下咋

想認識我？

不是

煙剷 扣到負分 條女就係煙剷。。。
唔想屋企成陣煙味啊ｃｈｉｎｇ

我都係...我都無食煙習慣 一見啲女 真係扣到-100

如果再重來 會不會稍嫌狼狽
愛是不是不開口才珍貴

世界這樣 不要再醜化

口裡說不 身體卻很誠實

ａｇｇｅｒ
即刻想踢條女出門口。。
唔好問我點解憎佢 食煙係其一。。

再給我兩分鐘 讓我把記憶結成冰

YES PMED

衷心多謝珍惜我的 並未恨過挑剔我的

對我黎講食煙個個 幾靚女都好 我都可以扣哂分

啊～～～～～～～～～～！！！

收唔到呀 係到放低你既手機

21800000 CALL我呀

十卜你 靚女又點 性格好都無用
煙剷必須死
比我知道男神係食煙嘅話。。。即刻扣分

okay

看不見你的笑我怎麼睡得著 你的聲音這麼近我卻抱不到

...你巴定絲呀

啊！

唔重要啦呢樣 性別係唔會影響我地傾計

無食煙又點 性格好都無用
柒頭必須死
比男神知道我係柒頸嘅話。。。即刻扣分

雪仔不在 不想出現了

收到啦 我黎緊

YES THATS YOU

你岩不過岩岩有啲疑惑

ｎｏｔ ｍｅ ｌａ ｃｈｉｎｇ

唔好咁急啦衰鬼

見到呢句即刻咳。。

咁我慢慢啦

肥是原罪啊ｃｈｉｎｇ

唔好咁 我都咳 咳左好耐仲未好

enjoy

YES I TOTALLY AGGER WITH YOU

飲多啲水 ｔａｋｅ ｃａｒｅ

日日飲都係咁 唔知做乜

瘦啲就靚
所以都係唔食下午茶。。。

咳左咁耐都未好 睇下醫生好喎

我都想減肥啊救命

濕濕應該是個美女男

本來好番啲 但幾時又咳番
琴日仲又煙又酒

CLS

哇屌 仲加埋你夜訓

心地好是個美女男沒錯的（普）

係

嚎哭退開你卻溫暖地

咁你依家有咩做啊ｃｈｉｎｇ

雪雪啊

啊！！！！！！！！！！

Yo shit

一早起身同個fd食野 已家同我細佬等緊剪髮

雪梨！！！！！！！！！！！！！！

新人
技能：rap

DONT安慰

me玩緊

5555

嗨醜小鴨！！！！！

得閒就休息多啲啦 咁搞法有排都唔好

Yo wet ching=.=

這是事實（普）
雪雪也是美男

-,-

我叫ｂｏｎａｑｕａ啊ｃｈｉｎｇ

花樣少男少女d fd

AGGER紅字

ｗｅｔ話ｍｉｓｓｙｏｕ啊ｃｈｉｎｇ

==?????????? Whatsup

無啊屌

算啦
我呢啲浪子黎

師傅

收皮啦你

乖啦聽話

Waaaa!!!
將你個心交比我啦！！！！

你叫９ｕｐｐｅｒ啦ｃｈｉｎｇ
你唔係ｒａｐｐｅｒ啊

我明

做咩事 想跟我學整水喉？

=.= 我農夫d fd，小農女

我既心靈 LOCK!!!!!!!!!

有咩歌好唱

聽日黎銅鑼灣呢邊 揾我

Unlock la ching..

Ching唔洗推 我想低調

Rap

OK

對住你 不了

-.-入戲小小啦

我講真咖 我唔愛你

祝福你快樂>我快樂

你有找幸福的自由

我打比你你會唔會唔聽我電話架

佢唔知 我一定會

死肥仔

好嘢

唔好咁話人

改左名都知係你個on9雪

我淨係話佢咖咋

試下唔好打擊禾弱小心0

NOT OK

你好好咩 自貼上黎睇下先

=.= why

我好撚型咖喎

Ching lihkg is 9up

有圖有真相

Me agger

i know

在回味當初次接觸你

知道我利害未

Call me rap snow la diu....

見親呢張都好想笑

你會唔會唔理禾架

９ｕｐｐｅｒ

唔會牙

Ho ball ah

回憶一天天錯過

有無ching秒我

笑乜9...

秒

應該無

真係無

慢

。。。。。。。。。。。。
喊咗

都話無 做乜9

喊咗

自！己！抹！

哭乾了眼淚就好收啦

玩完了

最襯你那個是我

ok

抹

你今日屙咗屎未

好彩唔玩錢 輸死我

thx ching

渣ga

未
我會唔會死

攬

我依家準備屙

個人無運

我自攬

。。。。。。。ok

咁我都係

個名好襯你

你屙咗未？

毛孔假使清楚放大了...........

笑到喊

oh ok

。。。。。。。。。。

誰也嚇怕

未 一齊

做緊咩

屙咗 下次請早

個天都唔鐘意我

改名啦ｃｈｉｎｇ

我只想身體健康

係好天嘅

。。。。。。。。

我改多陣做番rapper

食燒賣。。。

not 開心仔la

。。。。。。。。。。真心

你係雪？

我好鍾意食

我係rapper

想食

比阿媽鬧 叫我戒熱氣野

請振作

讀字？

我乜都無食

聽朝問你

９ｕｐｐｅｒ雪

why ar

Real rap

過黎 蒸比你

好小朝早屙屎

讀字雪

。。。。。。。。。

我講每一句嘢都係真心 珍到不得了

好遠 不了

我聽多次先

有邊個信

-.-...... 我覺得我ok lorrrrrrrrr

真心

唔好 唔洗聽

唔想食要食 費時胃痛 我仲係床

有無興趣淨係錄你笑

醜聞爆料的親民黨副秘書長兼得幾好玩⋯⋯

我買左粥比你 樓下等

唔識笑

要既要既

你好意思叫病人操勞咩

唔好食啦你

算

🖕🏽

今日去咗冒險樂園打籃球 手跛咗

Real 9up

哭乾了眼淚眼部眼鏡眼角膜

。。。。。

Me agger west yeung ching

唔係送上黎 不了

我無褲出街啊ＣＨＩＮＧ
人地啪啪啪緊。。我點拎褲

不見不散喎

。。。。。。。

吹牙

１：１

不了 好攰

Me right for sure

再接再厲

我係床唔會散

唔識攰

ｃｏｍｅ ｏｎ隻撚

開門啊唔該

威 後生

照開門拎囉屌 驚西呀

未聽到敲門聲 你係咪去錯

我唔想燒春袋呀

Jay chow

You young d

心恐怕留不底

你入去燒佢春袋就有

沒有地球 太陽還是會繞 沒有理由 我也能自己走

死 去錯左第二條女屋企

身份也沒憑沒據你認錯我那位

我30了

你要離開我知道很簡單

拎定打火機先

原來係你裝我換衫 報驚

跑車出了軌

Ching振作

睇下佢係咪咁岩都病緊 唔好晒左碗粥

LM

我要入院洗眼了

你好好人

YES我打撚到你入院

40了

你依家無著褲咩

叫鴨唔包呢個服務

（笑）

你說依賴 是我們的阻礙

Ying

你離開這一拳給得太重

笑聲更迷人

。。。。。。

令你白行一趟唔好意思 下次去岩thanks

雪仔。。

Yes thats you

。。。。。。。。。。乜春黎架ｃｈｉｎｇ

我會等你

下次叫外賣比個正確地址 唔係就黑單你

10:7

愛你沒差

you ar ching

好人卡

眼訓了

咦係喎

勁呀

換衫上床

我個時笑自己唱錯

終於剪左頭髮 好攰
等埋我細佬即刻番屋企

Miss man: 我好亂呀
成吉思：人感情動物呀嘛 相處耐咗 每日增加多啲 其實感情就會出現

好ＰＵＲＥ好ＴＲＵＥ

再給我2分鐘

沖埋涼

成吉思比人感覺好正氣

今日未有心機唱住

唔好再做咸濕仔裝人換衫 唔係投訴你

唔啦 咁早

再給我2根蔥

好男人

返去訓 我已經唔想再訓

下次光明正大睇就唔算"裝"

頭痛又唔係發燒 但想嘔係咩玩法

無得訓啦屌 轉頭就要出去了

有jor

估你唔到 你份人。。

你係咪有左呀

今天不外出了 做懶豬

無乜可能

汪汪汪汪

好辛苦呀 唔玩

同我出去啦bb 我想買衫呀

慢慢唱

休息下啦 係咪琴晚凍冷親呀

大家都要小心啲 敲門唔好隨便開

慣咗沖完涼先上床

媽媽

Memory 變咗冰

我都想啊 我應該下星期去

無呀 凍親會咁嘅咩 無食野又點會想嘔嫁

想聽?

我陪你 love you

Noway

Hayden<333

笑左呀ｃｈｉｎｇ

感冒上頭會 揾你男朋友照顧你啦

我正經人家黎

十卜有心情先再唱

NO LA ME WITH MUM MUM

拍咗幾耐

ｖｅｎｕｓ啊＜３

感冒上頭 佢返工 我自己照顧緊自己

笑咗

笑點高番小小=完美

汪汪都有正經嘅

我照顧你＜３

好想做佢條仔

咁你等下

就五年

ｍｅ？ｙｏｕ ｔｏｏ

..................唔好笑

好似會...oh...
咁無得講乙

正經既狗仔

分散下我注意力就okay

我要ｈｕｇｏ啦咁 叫親ｈｕｇｏ都好

我愛長拖
不過我份人好悶 姐係好懶 唔注重節日 最好另一半唔好送生日/情人節禮物個啲比我

-.-.......

好掛住吹雪

乖呀

有人要你再講

你同佢一樣

我都係.....

WHERE DID SHE GO

好衰

唔知佢去左邊 成日唔見

SOR

Hugo 唔知點解麻麻地佢
我諗hayden同miss man都唔錯

你個心無色嘅

有

嘩好夾呀 但我非基

55

hello is me...

ａｇｇｅｒ！！！

........

佢都唔要你

我無理

咩我個心無色。。。嗚

橙

吹雪 我好辛苦呀

威 唔要人

救命

我尋日見到人哋有色

=,=痴線

都無人要我....

我理解錯咩

NOT 威

咩話。。

WHY NOT 威

你要求高 唔要讀字 要rapper

你威D

仲扮

自己唔鐘意既都無意思 急唔黎

ME MO GIRL AR CHING

呢個？

打機

咩讀字rapper
我要求其實好低...唔食煙唔酒就已經有60分

富不過三代 窮不過三代富不過三代 窮不過三代富不過三代 窮不過三代富不過三代 窮不過三代富不過三代 窮不過三代富不過三代 窮不過三代富不過三代 窮不過三代富不過三代 窮不過三代

你岩做人要真心

YOU FIND就有LA

OOKKKKK

慢慢黎

was her on her knees

好鍾意首男孩像你呀我